---
aid: 9025
zid: 551181
title: "看来郝元没能活捉啊"
author: zeckzion
date: 2014-07-14 20:44:11+07:00
lastmod: 2014-07-16 20:36:00+07:00
---

zeckzion 于 2014-7-14 20:44:11 发表了：

竟然让苏婉这个没节操的出动了……果然郝元已经是一具尸体了啊……

---

stormcc 于 2014-7-14 21:01:17 发表了：

这货活捉估计也拷问不出啥来吧~乱枪打死是十有八九

---

跟但丁混的 于 2014-7-14 21:08:40 发表了：

@ 紫樱花灬沫兮

恭喜啊同人转正

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-14 22:12:38 发表了：

我是有过刑讯逼供犯人的污点的（扇了俩耳光算不）·················被那群法学俱乐部的讼棍知道了我就该被挂在丰城轮的桅杆上吃鸟屎了···················（口胡）

---

liutom2 于 2014-7-14 22:29:08 发表了：

很显然，好圆的双管燧发枪第一枪打向了门口，第二枪就打了自己的脑袋。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-14 22:38:51 发表了：

> liutom2 发表于 2014-7-14 22:29
>
> 很显然，好圆的双管燧发枪第一枪打向了门口，第二枪就打了自己的脑袋。

明显黑尔手艺不过关，炸膛了，然后好圆就悲剧了································

---

liutom2 于 2014-7-14 22:40:47 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-14 22:38
>
> 明显黑尔手艺不过关，炸膛了，然后好圆就悲剧了··························· ...

我觉得不至于呀，那个时期做个火枪算不上什么高端技术

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-14 22:42:31 发表了：

> liutom2 发表于 2014-7-14 22:40
>
> 我觉得不至于呀，那个时期做个火枪算不上什么高端技术

现代化兵工厂里出来的枪一样会炸的，就当是之前好圆开的主角光环太大了遭报应了吧

---

isdily 于 2014-7-14 22:47:03 发表了：

17 世纪的火枪炸膛实在是太常见了，欧洲大把独眼龙是因为炸膛造成的。

那个时代很多火枪也就是几十发到百来发的寿命，手铳寿命长一些，但是也不排除。

---

南海 于 2014-7-14 22:47:55 发表了：

让法医验尸，能看出来是不是穿越者？

---

南海 于 2014-7-14 22:48:54 发表了：

那句人的大夫，兽的医生，读着真各应啊

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-14 22:55:05 发表了：

> 南海 发表于 2014-7-14 22:47
>
> 让法医验尸，能看出来是不是穿越者？

可以的，不过我从没解剖过古人的尸体（废话），只能是结合专业知识和历史知识了····················

---

liutom2 于 2014-7-14 22:55:16 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-14 22:42
>
> 现代化兵工厂里出来的枪一样会炸的，就当是之前好圆开的主角光环太大了遭报应了吧

我到觉得出现臭弹的机会更大一些，好圆天天泡在水面上，湿度大呀。

---

cicsy 于 2014-7-15 00:08:07 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-14 22:55
>
> 可以的，不过我从没解剖过古人的尸体（废话），只能是结合专业知识和历史知识了············ ...

你应该烦现代人的尸体见的太少了。

临高是绝对不缺尸体的——甚至可以想象时院长把你拖去给医科生上解剖学课。只会让你进一步厌恶福尔马林的味道。

---

小穷 于 2014-7-15 01:56:03 发表了：

> cicsy 发表于 2014-7-15 00:08
>
> 你应该烦现代人的尸体见的太少了。
>
> 临高是绝对不缺尸体的——甚至可以想象时院长把你拖去给医科生上解剖 ...

别说法医，我一个灌老鼠的都习惯福尔马林的味道了。

哦不是这种略带甜甜的气味很好闻，很醒脑。

---

钱水廷 于 2014-7-15 02:00:52 发表了：

> 南海 发表于 2014-7-14 09:47
>
> 让法医验尸，能看出来是不是穿越者？

现代人最容易看出来的是修补过牙的, 再就是开过刀的, 如果没有这些特征, 应该比较难判断吧.

---

磁爆步兵杨永信 于 2014-7-15 02:09:12 发表了：

> 钱水廷 发表于 2014-7-15 02:00
>
> 现代人最容易看出来的是修补过牙的, 再就是开过刀的, 如果没有这些特征, 应该比较难判断吧.

不是说牙齿和骨骼也能看出差异么

---

bingbing305 于 2014-7-15 02:32:53 发表了：

> 磁爆步兵杨永信 发表于 2014-7-15 02:09
>
> 不是说牙齿和骨骼也能看出差异么

看疫苗疤， 骨龄， 营养状态。 饮食习惯，作息习惯，书写，用字用词方式能分析出是不是魂穿。

---

小穷 于 2014-7-15 03:19:45 发表了：

> bingbing305 发表于 2014-7-15 02:32
>
> 看疫苗疤， 骨龄， 营养状态。 饮食习惯，作息习惯，书写，用字用词方式能分析出是不是魂穿。

日本人当时应该普及了卡介苗，胳膊上应该有个疤。

牛痘。。要看黑尔的年纪。

---

604 于 2014-7-15 09:49:37 发表了：

> 钱水廷 发表于 2014-7-15 02:00
>
> 现代人最容易看出来的是修补过牙的, 再就是开过刀的, 如果没有这些特征, 应该比较难判断吧.

兰度背上纹一架 f14 才是最明显的

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-15 11:20:12 发表了：

> cicsy 发表于 2014-7-15 00:08
>
> 你应该烦现代人的尸体见的太少了。
>
> 临高是绝对不缺尸体的——甚至可以想象时院长把你拖去给医科生上解剖 ...

至少营养状况更好的尸体让人相对舒心

---

eumenes 于 2014-7-15 13:01:10 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-14 22:12
>
> 我是有过刑讯逼供犯人的污点的（扇了俩耳光算不）·················被那群法学俱乐部的讼 ...

元老院是明目张胆宣扬人和人不平等的反动政权。

元老、归化民、普通老百姓人权标准都是不一样的——如果普通老百姓还有人权一说的话。

只要不是元老，归化民老百姓你扇几个耳光估计是没问题的，更别提赫元个敌人了。

---

cicsy 于 2014-7-15 14:30:06 发表了：

> 钱水廷 发表于 2014-7-15 02:00
>
> 现代人最容易看出来的是修补过牙的, 再就是开过刀的, 如果没有这些特征, 应该比较难判断吧.

很多细节都可以看出来。你要到太行山里面找个从来没出过村子的老农民或许不大容易看，但是一个老兵或者说自身恐怖分子光手上的老茧正常人无论古人现代平民都很难弄出来。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-15 15:11:01 发表了：

> eumenes 发表于 2014-7-15 13:01
>
> 元老院是明目张胆宣扬人和人不平等的反动政权。
>
> 元老、归化民、普通老百姓人权标准都是不一样的——如 ...

那我就需要元老院授予我刑讯逼供的权力了·····················

---

钟爱华大校 于 2014-7-15 15:33:48 发表了：

> 南海 发表于 2014-7-14 22:48
>
> 那句人的大夫，兽的医生，读着真各应啊

当然可以啊 不专业的瞎说：比如牙齿磨损程度等

---

阿瞒亲父曹香蕉 于 2014-7-15 15:35:26 发表了：

慢着，把好圆的尸首从杭州弄到高雄？

---

龍城飛將 MK 于 2014-7-15 17:27:53 发表了：

> 阿瞒亲父曹香蕉 发表于 2014-7-15 15:35
>
> 慢着，把好圆的尸首从杭州弄到高雄？

冰镇

---

c47 于 2014-7-16 10:11:57 发表了：

> 磁爆步兵杨永信 发表于 2014-7-15 02:09
>
> 不是说牙齿和骨骼也能看出差异么

以牙齿的磨损程度判断死者的饮食情况，从而推断出他生活水平......古人和现代社会人对于牙科的保护完全不会是一个层次，一看就知道是不是穿越者！

---

JC 荆蛮后人 于 2014-7-16 13:56:11 发表了：

一群外行扯什么牙齿骨骼，卡介苗和牛痘的疫苗疤痕才是最有力的证据

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-16 14:58:27 发表了：

> 龍城飛將 MK 发表于 2014-7-15 17:27
>
> 冰镇

冰镇我对此持保留态度，简单的冰冻尸体一样会脱水，然后整个发黑变干······················

---

偷鱼的猫 于 2014-7-16 15:22:41 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-16 14:58
>
> 冰镇我对此持保留态度，简单的冰冻尸体一样会脱水，然后整个发黑变干················· ...

&nbsp; &nbsp;石灰呢？

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-16 15:26:00 发表了：

> 偷鱼的猫 发表于 2014-7-16 15:22
>
> 石灰呢？

一般冰柜冻尸体的话最好还是拿塑料袋包好不要让水气跑掉，要不然整个就变成发黑发干眼睛干掉的咸鱼了，像是这样

http://gzbzgl.gzmz.gov.cn/sofpro/otherproject/gzsmzj/gzmz_byg_view.jsp?DIE_ID=571

---

偷鱼的猫 于 2014-7-16 15:29:54 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-16 15:26
>
> 一般冰柜冻尸体的话最好还是拿塑料袋包好不要让水气跑掉，要不然整个就变成发黑发干眼睛干掉的咸鱼了，像 ...

&nbsp; &nbsp; 我是说尸体上撒石灰，中国传统的防腐措施。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-16 15:32:16 发表了：

> 偷鱼的猫 发表于 2014-7-16 15:29
>
> 我是说尸体上撒石灰，中国传统的防腐措施。

那个只能说是吸水

---

isdaily 于 2014-7-16 17:17:25 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-16 15:32
>
> 那个只能说是吸水

有没有比较好的方法防止尸体脱水的？比如用凡士林或者更高级的什么透明物质把尸体的皮肤黏膜都封一遍……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-16 17:18:16 发表了：

> isdaily 发表于 2014-7-16 17:17
>
> 有没有比较好的方法防止尸体脱水的？比如用凡士林或者更高级的什么透明物质把尸体的皮肤黏膜都封一遍…… ...

我的经验是用保鲜膜裹好再冰冻

---

isdaily 于 2014-7-16 17:20:05 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-16 17:18
>
> 我的经验是用保鲜膜裹好再冰冻

唉，那每次使用的时候都要卸了保鲜膜再解冻，不是长久之计啊……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-16 17:23:41 发表了：

> isdaily 发表于 2014-7-16 17:20
>
> 唉，那每次使用的时候都要卸了保鲜膜再解冻，不是长久之计啊……

其实这种情况并不多·················冬天的时候其实干脆连冰柜都不用

---

云归无处 于 2014-7-16 17:58:16 发表了：

> 南海 发表于 2014-7-14 22:47
>
> 让法医验尸，能看出来是不是穿越者？

很大可能吧，比如很多手术痕迹啦，身上留下的特殊疤痕啦，牛痘的痕迹啥的……

---

liutom2 于 2014-7-16 19:41:19 发表了：

> eumenes 发表于 2014-7-15 13:01
>
> 元老院是明目张胆宣扬人和人不平等的反动政权。
>
> 元老、归化民、普通老百姓人权标准都是不一样的——如 ...

敌人在元老院这里是没有人权的。

---

liutom2 于 2014-7-16 19:43:04 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-15 15:11
>
> 那我就需要元老院授予我刑讯逼供的权力了·····················

元老院从来不授予这种权利，因为这种权利你个元老生来就有的。周老猫都干过几百几千次了，徒弟都教了一堆。

再说了，在大萌朝刑讯逼供是完全合法的手段。

---

liutom2 于 2014-7-16 19:43:41 发表了：

> 阿瞒亲父曹香蕉 发表于 2014-7-15 15:35
>
> 慢着，把好圆的尸首从杭州弄到高雄？

有冰库的，弄点冰就不会臭了

---

liutom2 于 2014-7-16 19:48:20 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-16 14:58
>
> 冰镇我对此持保留态度，简单的冰冻尸体一样会脱水，然后整个发黑变干················· ...

恩，如果他们肯下点本钱，应该是 3 天左右你在高雄就和尸体汇合了。

其实吹牛这地方写的不太合适，要赶时间的话，应该是派一艘 901 送你。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-16 20:23:29 发表了：

> liutom2 发表于 2014-7-16 19:48
>
> 恩，如果他们肯下点本钱，应该是 3 天左右你在高雄就和尸体汇合了。
>
> 其实吹牛这地方写的不太合适，要赶时 ...

不好说，按我个人经验，夏天如果气温条件足够，两天内尸体就巨人观了··················想想就发毛················

---

liutom2 于 2014-7-16 20:36:24 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-7-16 20:23
>
> 不好说，按我个人经验，夏天如果气温条件足够，两天内尸体就巨人观了················· ...

好吧，祝你能看到一具不臭的尸体

---
